** For the installation **

- D'abord on l'ajoute à son composer `composer require cowaboo/api`
- ensuite on met à jour son autoload `composer dumpautoload`
- dans le fichier `config/app.php` on ajoute dans `providers` le service provider `Cowaboo\Api\ApiServiceProvider::class`
- pour finir on publish les assets `php artisan vendor:publish --provider="Cowaboo\Api\ApiServiceProvider" --tag=assets`
- si on veut publier les vues: `php artisan vendor:publish --provider="Cowaboo\Api\ApiServiceProvider" --tag=views`
